警犬改革 一定要比被捕人士可以用自己手機錄影自己成個被捕過程至保釋

警犬都要工作期間一定要開住佢部錄影機

屌你老母 警犬誠信破產
要搞監控系統 第一時間就要係警犬到搞
保障所有市民

警犬信用評分系統

咩機可以開足48小時

我屌你老母 無法無天
市民一定要有 比用手機錄影自己成個拘留過程 保障自己

警犬要提供尿袋

唔會比你影，點會比你影到對自己不利既野

講明警犬改革

鬼唔知依家唔比咩

狗屋每個角落都要加CAM, COPY要直達法庭

推啊
Pk

要求狗處加裝人面辨識系統 得佢地冇委任證都要影曬班柒頭岀黎 每個角落加cam直接複製去法院

Memeory呢

借po，一齊上twitter做文宣！

你ip買64gb 係你問題啦

全個過程要錄影

如果部機壞咗或者有問題就即刻告唔入